galaxy 5G 你煩撚完未

死an 狗 100G 都唔會俾錢買

無睇電視？

你點知佢無睇電視？ 佢只會睇appleTV